電腦洗機有冇方法唔洗裝驅動程式？

好煩要搵番哂

其實唔裝都用到，只係會渣啲咁解

download Driver Booster 7
不過呢個程式一定要小心翼翼咁樣用
例如選擇自定安裝
否則會裝咗其他唔需要嘅嘢
使用上都要睇清楚
因為個程式好想人升級做專業版

來來去去都係得幾樣驅動 咁都煩 比錢人裝

網卡

唔該巴打 係咪直接win 10洗機
裝呢個file落手指 咁裝呢個就搞掂哂?上網個d都得?

洗完機之後即刻backup一份, 咁下次直接restore返呢個image咪唔洗重裝driver

我Check過呢個好似係支那APPS黎
不了

Win 10 9成driver都識自己裝

linux 自動裝 driver

500蚊上門裝
送icq

你唔講我都冇為意
因為iobit . com成個網站都冇講
原來總部位於四川成都

貴左$200 ？

買連CPU嘅ALL IN ONE 老母板,
重要係intel, 九成driver win10入面都有,
冇野裝咁濟

我都想換機 好鳩慢 但好似岩岩砌左唔係好耐
幾時買都唔係好記得

windows 10 裝完插住LAN線等陣就裝晒啦

會自己裝?

win10裝display card & sound card
其他用先裝
上網搵完裝埋都唔洗15分鐘

intel 仲有出家用老母板

會
你心急既去檔案總管-本機-右click-內容
左面有裝置管理員 開左佢
有黃感歎號既你逐樣右click撳第一個黎手動搵driver裝

咩年代仲要裝driver...